新「你從床上醒來了」

由於多人連線實在太難控制，所以都係玩番一人一個世界算

你從床上醒來了，又是平凡的一天，今天要做什麼？

再瞓返

你慢慢地睡了，你從床上醒來，又是平凡的早上，你要做什麼

天氣有啲涼 冷手打個熱飛機

需要東西助慶嗎

整all day breakfast食

你打開了冰箱，要從裡面拿出什麼來煮食呢？

尋晚雪落d精

新買既杯

蘑菇，蕃茄，蛋，菠菜，腸

咁快開post既

出門口隨街屠寵物

你拿出了一個牛奶玻璃瓶，裡面有一些白色的液體

你拿出了一個新買的飛機杯，需要其他東西嗎

你煮了一餐好吃的早餐
現在還是早上，太陽曬得很

你走出了門口，發現自己沒有帶武器

因為想繼續招人入tg 玩coc

出沙灘游個水，call埋個friend一齊去

你打了幾通電話，叫上你的朋友，你打開房門，奔向門外的沙灘

同朋友游游下水，朋友浸死咗，我太驚所以離開咗現場冇報警

你看著朋友被不知名的東西拉向水底，你嚇了一跳，轉身逃跑，跑著跑著你發現自己到了中學學校門口，太陽還是熱辣辣的曬

太熱就除晒啲衫

你脫下了衣服，覺得自己很羞恥